邊撚個發起叫今晚維園行去LKF, 唔係鬼就肯定想害死手足

有團體在網上呼籲於10月31日萬聖節當晚舉辦集會及遊行，由銅鑼灣維多利亞公園遊行至中環一帶。警方表示，得悉事件，指有關未經批准集結會大大增加公共安全及公共秩序的風險，天后、銅鑼灣、灣仔、金鐘及中環一帶當晚可能出現大量堵塞道路事件，威脅公共秩序及破壞社會安寧，呼籲市民應盡量避免到有危險的地方。

黑警已經佈下天羅地網, 維園去中環, 你知唔知有幾遠?
中間未去到, 已經比人大包圍, 捉晒
邊撚個發起叫今晚維園行去LKF? 有冇人幫手Check下, 發起果個, 唔係想害死手足, 就係鬼
而家黑警講到明, 維園已經佈下天羅地網, 邊個發起人, 有冇人搵佢出黎? 明明講左風險好大, 仲要咁攪, 十足十屯門尋日設個局咁
一係遮打等一等人一齊上. 如果遮打十月圍城就自己直接上LKF, 我睇法就係咁簡單

唔好去維園！

所以咪有人吹風叫中環集合

直接去lkf la, 我地去開party

係唔係都拉架啦，除非唔出街，TG 掉鳩入屋企都唔出聲架啫

維園應該唔work 啦，人又唔多好高危

推

推，一定要推

維園係中秋節，萬聖節更係老蘭啦。

正如鹹酸菜應該配牛歡喜

維園未到lkf已經拉晒
你明唔明個分別

直接lkf

而家黑警講到明, 維園已經佈下天羅地網, 邊個發起人, 有冇人搵佢出黎? 明明講左風險好大, 仲要咁攪, 十足十屯門尋日設個局咁

邊個係攪手？
好大機會係鬼

參考85罷工 五區集會 討論

自己方法去老蘭啦，多人咪開始，少人咪blend in. 集合行去除非玩沿途rb, 如果唔係都唔知為乜

邊個係攪手？
好大機會係鬼

遲拉同早拉架啫，你明唔明個分別啊

經過尋日屯門真係要小心

尋日大波man一早起到擺明伏

其實不如唔好去維園同埋蘭桂坊，而家玩聲東擊西，直接去太子好過

既然LKF自己收咗皮，其實我地可以搵另一個安全既地方開Party
大家都係想增加社會成本從而增加中共管治成本，你突然話尖沙咀搞萬聖節派對，成堆名店又提早收工

既然班狗已經重防，變相幫我地宵禁左，算係引到班狗，所以應該去晒太子站

同埋千祈唔好去維園，係去都去蘭桂坊

行你老母
放工仲要行
不了

直去老蘭啦
情陷夜中環

各自直去lkf

不要集合行去

除了封路，消息稱警方今午開始會派出大批防暴警察，在中環至銅鑼灣一帶截查可疑人士，包括戴面具市民，若證實有人藏有工具可作非法用途，會採取拘捕行動，但若證實「扮鬼臉」只為消遣和慶祝節日會予以放行；警方亦會在維園一帶部署重兵，不排除「先發制人」，驅散剛起步的非法遊行及集會人士。

除了封路，消息稱警方今午開始會派出大批防暴警察，在中環至銅鑼灣一帶截查可疑人士，包括戴面具市民，若證實有人藏有工具可作非法用途，會採取拘捕行動，但若證實「扮鬼臉」只為消遣和慶祝節日會予以放行；警方亦會在維園一帶部署重兵，不排除「先發制人」，驅散剛起步的非法遊行及集會人士。

黑警佈下天羅地網 邊個話維園行架
擺明係鬼

你地中計啦
mon po sir

直接去LKF

直接去老蘭啦仲遮打

唔想又黎見到圍捕
大家快d廣傳今晚直接LKF見

認真洗鬼行
連遮打集左先都廢事
你諗下拉「鐳射炮」嗰次咪直接去左太空館玩
洗撚集咩

遮打樓上一撚定大把狗
咪同圍鳩行動基地一撚樣

咪撚去維園
冇不反，大條道理打散你班人
之後捉落單，之後又無一百幾十個手足

邊個係攪手？
好大機會係鬼
有冇人知邊個tg攪 十足十尋日屯門咁

你「集」，就即刻畀晒位置地點佢地做野
今日重係未夠2 點就講定，咪衰撚過琴日嗰個﹙係咪叫X鬼，唔記得左，即係黃撚左嗰個﹚

你唔集，佢都唔知拉邊個，陣間拉錯又係出晒事

策略上都知道要點做啦，係咪唔記得晒BE WATER

圍捕

集合=死

D 撚樣成日搞即興果d
唔係鬼就係弱智

lkf集

自己行上去lkf la

維園咁遠過去真係好危險

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推
冇力就聽下歌

直接去lkf，傻嘅先會維園起步

個人建議直接去LKF
攬炒一定要攬炒埋LKF
既然都鳩拉 緊係搞鳩埋酒吧同鬼佬
可能有藍絲係到飲酒食花生

11.2 維園見

Sir 今日去zentral定levels 放tg唔阻你阿可

你地tg同人講
直接中環等或自己去
個攪手肯定係鬼

推 唔好去錯維園 死左都唔知咩事 又冇作為！

200 萬人邊個都有可能去LKF 到玩
邊個頭鑿住示威者3 個字畀狗拉咁過癮
重話約喺邊度邊度等
不如去狗屋約埋一齊再出發
慳水慳力

直接去 lkf, 睇佢夠唔夠膽拉人
一放 Tg 啲酒吧即關門

維園不了，去LKF飲酒

推，唔好去維園

直接去LKF飲酒

又捉鬼

去老蘭玩樂
真心支持老蘭

睇下啲狗奈得我地咩何

up

agger

食飯都唔比?

就咁講唔聽架

叫佢地約狗屋等
維園等不如狗總等埋一齊再出發

一日到黑都捉鬼, 又話唔分化, 唉
中環擺明重狗, 又封路, 今晚點去 LKF 都成問題。
去維園集合先再推過去冇問題呀。

pish
聲東擊西

真心直接LKF仲好啦
同鬼妹玩玩

推 維園入黑好撚危

直接lkf 啦

你揀邊個地方集會
佢咪邊個地方部署囉
咁都關事?

直接老蘭啦

on撚9
連老蘭都封既話你唔駛旨意去到維園出到發

直接老蘭

人多填得滿就中環都OK
人少就直接老蘭

文宣組要照片呀, 集合左一班人先影到大合照

自己去蘭桂坊咪得，使撚集合咩，去扮鬼又唔犯法

咁多水馬封鋪呀

邊有自己收皮 年年都封路
有無聽過踩死人事件

自己去咪得囉，洗鬼集合再成村人一齊去咩，仲以為係小學生旅行，個搞手同琴晚屯門搞手一樣on9

直接LKF咪得

去禮賓府trick or treat

屌入左LKF 一多人又係走唔到

無聽人講過喎

我覺得原意又唔係差嘅 不割蓆
不過今日咁嘅局勢就真係直接去lkf
幫推

有邊次唔係天羅地網 戇鳩鳩

次次吹大雞集會就話, 黑警有哂準備, 佈哂防好鬼
唔吹大雞突擊, 又話唔夠人白癡去送頭

呢兩個禮拜日日有人吹雞高風險行動
但叫極係伏都實仲有人去
唔該同身邊手足/TG呼籲下 寧可唔參加都唔好去啲高危行動啦 連續幾個活動奶野啦

唔好去維園

又制造送頭機會

老蘭捉人差狗自己好大風險

一定好多港豬可以爦炒

不捉鬼 有更好建議可以接受

其實地點係lkf，咁大家咪用自己嘅方法去囉

個問題係你吹大雞係咪有咩必要
你直接喺LKF 集都係吹大雞
行過去就多左個步驟，但最終目標都係去LKF
定係你集嚟話畀人知而家有幾大批示威者去緊LKF

諗起班鬼佬 abc 中產 mk 港女俾popo捉住黎打就

直接去lkf咪一樣比人拉

直頭唔好去LKF
突襲快閃其地無POPO既地方好過啦

有港豬掩護

咪就係 緊係混入d去玩既港豬度
大家最多爦炒
去玩個班都係16-30多

做任何野之前諗定退路，唔識路既不如係自己區度玩

睇過joker都知化妝隱身扮平民有幾重要
問題係維園有幾多人俾你隱身先
所以正常人都知應該要點做啦

push

直接lkf Halloween啦 我去玩都唔俾？

Push

要去lkf嘅手足自動融入先啦，差唔多時間先action

直接LKF

直接lkf!

害死一半鬼佬被捕
就當係攬炒成功

宜家就係唔俾

去老蘭飲野嗌口號 吹得我地漲？

因為多鬼佬
相信黑警會有顧慮

直接18區開花仲好過

鬼

又一隻P牌鬼
講好左既活動臨時更改

本身都已經煙霧離萬

有LKF唔去，去維園? 再講，LKF都唔想去.....酒巴好唔好生意關我鬼事，盛x文又唔係黃！

直接到lkf

當出去玩咁
GAP 等
齊人就行

LKF見啦各位手足

和珅在政壇呼風喚雨26年，直至乾隆死後才被嘉慶DQ……是Kill才真。他由權傾朝野變成階下死囚，當中原委，卻頗值得今天一眾未來condom參考，自己執生。

先講和珅的死因，有兩個主流講法。一個是非常宮心計的陰謀論，認為乾隆一直知道和珅的所作所為，這隻碩鼠早晚要除，但不在自己當位之時拿下，一是不能自己摑自己嘴巴，二是希望留下這個大貪官讓繼任的嘉慶鏟除，好讓新皇帝瞬間建立威信。

這個說法當然令人心寒，想不到一個臣子生前被利用，死後也要榨取最大價值。

今天大家說，反修例風波中的群醜，不要高興得太早，你們全部都有可能是和珅，今天有利用價值，因為要「止暴制亂」，但三月之後呢？如果盛傳的人事變更屬實，那麼新的嘉慶便會在明年三月繼位（原諒我用這麼封建的比喻講述香港政局），這些奸險小人包括有牌爛仔，會否都成為condom，像和珅一般被清算，為新特首樹立新風？

和珅之死第二個主流意見，並非乾隆留給嘉慶的禮物，而是乾隆靠山一去，和珅便變了condom。為甚麼嘉慶非誅和珅不可？貪污只是其中一個原因，另一個原因，是覺得和珅威脅嘉慶執政。他一人身兼領班軍機大臣，首席內閣大學士，左右大局，讓嘉慶做得像個傀儡皇帝。今天香港政局，特首是傀儡，出最多主意的卻是有牌爛仔的幾個代表人物，你是新任者，能讓自己的政策被人在微博或者發公開信質疑嗎？

和珅之死另一原因，是因為他平定白蓮教叛亂不力。但為何白蓮教愈鎮暴愈反抗？因為官逼民反，而和珅則是「官」的代表者。所以嘉慶為了真正安定天下，不能不斬和珅。今之香港，為何民怨四起、動亂不停？便是有牌爛仔搞爛香港。沒有任何政客會任由香港被有牌爛仔挾持，今天的瘋狂抓捕實際是自掘墳墓。Condom下場，呼之欲出。

曾志豪

1102維園見

邊度都唔好去
返屋企念力抗共最好
sorry而家喺屋企都照拉
應該要縮返入去老母個閪先好大叫光復香港

屌覆錯po
自隊一打

香港人 請承認自己根本唔係搞緊革命

想覆呢個

pish!
咪中伏
維園重兵呀!!

我on9覆錯po

年年都係咁架啦
你應該提倡有狗嘈唔好同佢打
大家開開心心飲返杯

甴近平直去中環

直接屌啦

on9，分明係陷阱
直接去蘭桂芳，夠人就轉去太子

直接LKF等啦
維園好伏

中學生咩
去老蘭前要集合

101

直接去蘭桂芳慶祝

入面好多政治唔關我事撚

港島死症，一睇到都覺係有危險

lkf

30個tg係基本目標

維園去LKF封晒路
行9世都入唔到

唔係想講咩分化捉鬼，我亦支持轉場
但你地要知道今日個活動吹左好耐雞
唔係個個有上連登咁update d 詳情
如果佢地去左又冇人其實會好危險
我唔想有人因為轉場而俾人拉

Lkf la on9

已經block左

屌你老母多得你班撚樣唔少 搞到陣間分散哂啲人

唔洗理

人多就好辦

.

班黑警最想就係一網打盡
所謂突發嘅集會就係佢地做出黎
Be water my friend

落老蘭睇熱鬧駛唔駛食蛋？

推，中環等

咁太子呢？

唔係想懷疑手足 不過今晚LKF肯定重防
有手足要去嘅要小心有鬼 見唔對路就走

癡癡地線

仲去維園

灣仔都捉鳩哂

發起個條友撚知會咁咩 知仲會咁咩

死開啦
五毛

有冇諗過當你覺得由維園去lkf 會比好多狗圍既時候 點解你會覺得直接去LKF集合又冇野

銀髮果班會唔會唔識改位㗎

LKF

去LKF當然都會有野, 但至少有機會拉埋班唔關事既港豬/鬼佬落水同時直接搞到商界, 好似係
維園就只有手足奶野

琴日屯門已經係咁

根本要直接出中環 lkf多鬼 popo都會收斂d

如果見到中環變死城, 就即走
有普通人先一齊玩

哈佬喂去LKF扮鬼扮馬是常識吧

無錯
真係唔好再送頭喇
用用腦啦屌

遮打等一等人一齊上
Hello Sir, this way!

今晚係咪太子？

條路線長撚到

捉鬼

又唔洗捉鬼既

總之就中環等啦
乖 大家今晚見唔好嘈交

銅鑼灣D2出口落咗閘！
真係唔好黎維園

其實直上LKF咪得 本身都係一個集結黎

直接去係中環行上LKF就得啦，係維園行過去LKF,我諗未行到一半就食彈

Lkf 有間bar cocktails 好出名

你地tg講
唔好維園等 直接中環 攪手係鬼

This cute

唉

搞手無可能係鬼 係情況有變 勿捉鬼

Cute

[black]Lkf 到時禁多世界各地外國人。全球直播[/black]

Halloween梗係直落老蘭啦

Lkf 到時禁多世界各地外國人。全球直播

今晚老蘭見

我有權飲酒

Lkf 到時禁多世界各地外國人。全球直播

今晚直接老蘭見

我有權扮鬼係街飲7-11 飲品

我有權扮鬼扮馬係老蘭條街飲7-11 飲品

不嬲Halloween老蘭先係主場

Guys, you have passions but lot of you need cool head.
I am afraid that younger ones treat that as a video game or horseplay mentality until they get fumbled.

If you don't have any principle , pick one such as Sun Tzu: "Strike weakness, avoid strength".

Before you move an inch, ask yourself or the group
1: are you using "蠻力勝蠻力" or 巧勁勝蠻力?
2.What are opponent's strength and weakness NOW or LATER?
3.Are you hitting strength or weakness?
Retreat in light speed when you decide - not right time!

EMPTY YOUR MIND!!!!!
BE WATER !!!

A good book to read

維園

樂觀蛇都係鳩鳩地，唔怪得迷朗

根本就直頭應該唔駛集合

直接去lkf啦
萬聖節去玩下飲杯酒又唔得既

文宣要合照
不過如果十月圍城 不勉強 直接lkf

唔通佢地唔識LKF圍捕咩

維園圍捕嘅機會大過LKF
你維園未行就已經比人拉

老蘭見啦

Lfk

仲要經過金鐘

今晚lkf見

收工黎
利申： 兼職革命師

直接LKF Happy Hour飲住一pint野等咪幾好

例牌連灣仔條天橋都過唔到，就俾狗打到返歸

仲以嘉年華會嘅心態只會累死手足

路線一長就更容易畀班condom搞曬set好曬天羅地網
我地唔可以再有人有無謂犧牲

伏伏伏伏伏伏

為左文宣影相搞到比人拉。。。。
點解唔可以lkf影

耍返工不了

LKF飲野有咩問題呀？

維園行去金鐘 都攰
直接渣打 LKF 啦 !!!!

落老蘭緊係直接去啦
未飲就要行下解酒氣呀

直接去老蘭happy就得

突發轉場啦
老蘭已經封曬

直接老蘭等

LKF wait

緊係去老蘭

佢夠西膽搞到班abc 離地中產 鬼佬無酒飲無西屌咩

Push!

翻查近日社交群組留言，有人提議往後所有遊行，均要破壞沿途所有閉路電視鏡頭，以防警方根據錄影片段取證控告示威者，並繼續破壞中資和「親建制」商店，今晚示威活動則會有「物資組」人員在現場派發面具，並派發頭盔、雨傘等「防具」。

由於是次活動沒有向警方申請不反對通知書，消息稱「勇武派」預計警方很可能採取驅散行動，故會走在前排抗衡防暴警察，保護後方「和理非」示威者撤退，亦打算在遊行期間，在銅鑼灣軒尼斯道、德輔道中等幹道堆放雜物設置路障，部分人則會不跟隨遊行隊伍，直接前往蘭桂坊佯裝慶祝節日的酒客，趁機發起示威行動。

戇鳩，係呀係呀FB Group傾點打爛星島日報添呀戇撚鳩，拉鳩佢哋呀笨撚柒

直接去老蘭啦
乜撚野維園都on99

[推上熱門] 唔想再失去任何一個手足

直接老蘭

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我知講極係伏都冇人會聽嫁喇
咁啦
應承我
唔好鳩企
一收到風有狗出車就要散
唔好等到班狗排好曬包圍網
到時只會又送頭
你地每一個都好重要嫁

維園呢 就比mon po狗睇嘅姐
聰明嘅都唔會喺維園去啦

又係你.....？好似係話屯門係個局。
btw維園行去老蘭真係......

前世未行過？

Lkf

我諗住直接去lkf

九龍新界人真係唔好過去

呢個好難講

魔警有乜做唔出

Push ar

總之唔好black block 中環等 齊齊慶祝哈佬喂

自己去拉屌，仲集合

幾隊防暴了

靚呀

唔集啦 比香港人玩返晚啦

LKF等

咁班狗搞串個party 仲好 班鬼佬咪屌鬼

同意

直去lkf

講還講唔好鬼鬼聲

鬼就一定有 叫大家小心啲就得

去lkf梗係中環出啦
點會咁傻鳩係銅鑼灣天后出㗎

警方表示，慶祝萬聖節容許戴面具及稍作打扮，但在禁蒙面法下警方有權在公眾地方要求任何人除下面罩、蒙面物品或抹去面上彩繪，以核實身分，如果不服從，警員會先警告、使用武力除下蒙面物品，並有權作出拘捕。

警方在社交平台上載的短片說，任何人都要遵從相關要求，又指出如果慶祝活動出現暴力行為，可能變成非法集結，市民不能再戴蒙面物品。

之前射清真寺 射外國記者 街上拉遊客都係咁
魔警洗驚你，聖上御旨做乜都得

咁等班鬼佬 離地撚connect埋 唔好再玩平行時空都好

中環見

對

啱

中環
自己行
唔好集合

樂觀SIR你今晚去邊？

推！
千祈唔好嚟銅鑼灣，SOGO門口有大量狗

去lkf慶祝萬聖節係真既

btw啲狗發起癲上黎
大家要小心啲

piwg

直接去老蘭啦，睇清楚撤退路線，一唔對路即走.

直接去LKF咪得

#Kill#

直上Lkf

勿中伏

直去老蘭慶祝萬聖節

[全部人同我聽住] telegram, lihkg, sim 全部要鎖上

建議留係屋企抗爭，叫你出門既全部都係鬼

直接lkf
有大量外國人保護

屌 笑左

去lkf la on9

直接去lkf啦唔洗唸

屌維園好撚多人